Trainspotting2

20年後，終於上
三月香港會上
唔知到時會係文青多定係阿叔多

年輕renton 好好j

利申 早前係英國已j